［腳膠］無反旅行腳架

得支買機送既雞腳，想買返支方便啲既旅行腳，主要想細支啲可以放落袋同影星長曝都得
手上最重既器材都係 xt3 + 1024 ，大概 1 kg，睇完暫時心水以下兩支：

velbon ut-63qii
高 1.4-1.55 m 折埋 28.6 cm 自重 1.58 kg 承重 10 kg
3 legged things corey
高 1.18-1.5 m 折埋 35 cm 自重 1.5 kg 承重 14 kg

都有睇過 Sirui benro 同manfrotto，以細支同穩好以都係上面兩支好啲
但兩次都比較冷門冇乜review，想問下師兄點揀或者有冇其他推薦？

利申：冇錢攻頂

圖?

買G嫂啦

要影星一定要腳穩定如果支 節分段太多一有少少風都會有震動呢個你都可以考慮

腳架穩唔穩主要都係管徑

影星其實可以set 到枝腳好低，已經好穩

成1.5kg 拎去旅行真心幾辛苦，去到都唔想拎
考慮下啲輕身少少

上個禮拜都特登買咗支benro for旅行，0.9kg, 收埋好似35cm
幾穩，放fuji xt2+50-140都算ok, 但開到盡就得140cm
800蚊，睇你點睇

師兄有冇拎過出街試影？
驚支腳太輕好易震

cullmann 腳架大家點睇？

Fotopro x-go plus

Joby

有，搭1024啲輕身鏡絕對穩，係配50-140+大風我先有少少擔心，但其實都穩，佢仲有個勾掛袋可以再穩啲
x-go plus 我睇過都ok可以比較下

velbon細支入背包
good fit

買左支1.5kg 思銳，比想像中重

咩形號？

BENRO MC09

Benro MC09

Momax?

最近都有留意呢枝，唔知有無咩意思？
不過係細一個碼 X-go果隻

我買左plus都係重400g
但勝在拎埋上山都得
一腳天涯

Manfrotto element 啦
細版一千有找，大版千2定千3

筆直？
多既入befree
少既就入思銳
再少啲嘅就輕裝時代

我唔係買咗腳架，我都諗住入element架
碳腳唔重反摺

價錢出面睇，差好遠

Sirui T-024X
1.5m 700g 承重6kg
Fuji夠哂做